屌你老母 個保就業計劃根本變相利益輸送

如何預防僱主取得津貼後，不解僱員工？

羅：原則是第一，僱主取得津貼後，要用於僱員上。第二，裁員是不能發生的，但是否代表不能「炒人」？假設有僱員因犯錯或自己要離職，則無法阻止，所以是指不能「減size」，即不能減少僱員人數。

屌 即係隨便炒人
如果我係酒樓食肆老細 我炒撚晒所有員工
然後請晒自己親朋戚友 咁樣白賺幾十萬
咪話唔和味
打工仔結果咪又係失業
有無人駁到我?

我有無理解錯